港共為甚麼對陳淑莊窮追猛打?

陳淑莊酒吧開會事件,先是黑警以"限聚令"干涉,然後777赤膊上陣,在FB大肆指責,律政司大話驊也不甘落後加踩一腳。昨天衛生署又煞有介事派員跟進調查。從這件事來分析,中共的所謂"政權保衛戰"已經打響,一切都是為了9月的立法會選舉。港共會抓住每一個泛民議員和參選人的"缺失""錯誤"不遺餘力大做文章,對有影響力的人物更會窮追猛打。
有鑑於此,泛民完全有必要在此時此刻大打"國際牌"-----積極聯絡歐美澳各大洲反中政黨組織和反共議員,特別是加快遊說美國國會議員加快執行"香港人權法案",如此方能反守為攻,有效擊破老共的如意算盤。

陳下屆都唔選啦，多九餘

有得打左左先
所有反對派陣營不論係議員、明星、記者、kol 、餐廳全部都要打

柒婆依啲叫有政治油水點解唔抽
簡單嚟講
對家打隻好牌
唔上牌就對唔住自己
政治就係咁㗎啦

區諾軒都係

中共同港共諗住利用疫情 平衡內患問題
睇蘋果爆個個report, 都諗住將問題推哂 "暴徒" 同非建制. 之後用救世形式拎番本土同國際既聲望同信心.
唯獨共產黨過份迷信於意志可以改變一切，而唔記得有一樣野叫現實. 做撚錯哂野. 仲俾全球奶共夢開始夢醒

冇既，諗住落藥迷姦你唔惦，咪依家直接上囉